傳聞拍得好差嘅科幻片 《Chaos Walking》預告 Tom Holland, Daisy Ridley主演

導演：Doug Liman

The Bourne Identity (2002)
Mr. & Mrs. Smith (2005)
Jumper (2008)
Edge of Tomorrow (2014)
American Made (2017)

Principal production wrapped in November 2017.

In April 2018, it was reported that the film was scheduled to have several weeks of reshoots in late 2018 or early 2019, following poor test screenings. Due to Ridley's commitment to Star Wars: The Rise of Skywalker and Holland's to Spider-Man: Far From Home, the reshoots were not able to commence until April 2019, with Fede Álvarez directing them. These reshoots, which took place in Atlanta and lasted through May, added an additional $15 million to the film's budget.

一啲都唔吸引

重寫再重寫左唔知幾多次

有冇多d新聞
個cast幾正

劇本比幾個編劇重寫左幾次，一路都development hell

個trailer 睇完都仲唔係好知做緊乜
不過doug 都係得到tom告魯斯寵幸既導演
出年佢有份一齊上太空